[銀河艦隊]皇馬真係地上最強

日撚日話沙拿鎖手 鎖你老母咩賤種蝗
進攻球員鎖防守球員隻手有咩用 可唔可以解釋下